自從接觸塔羅牌之後

自從被個朋友帶去廟街玩塔羅之後，沉迷咗，有一星期去足三次玩。咁樣落去唔得掂，結果去淘寶買咗一盒牌自己研究。

斷斷續續自己玩咗三年塔羅，遇到唔少都幾神奇嘅事，好似幫同學塔羅，佢哋各自問自己個project會做成點，分開塔「過去、現在、未來」個牌局，佢哋張「過去」牌係一撚樣，而佢地係同一組，問返原來係行政上出現咗少少問題，令到佢個組係開始做Project之前有啲變數。兩個因為同一組，連過去牌都一撚樣，嚇到我當下就好信塔羅好似有魔力咁。

不過有一次玩塔羅畀人歧視
個陣啱啱新買牌，係學校幫同學塔羅，問到其中一個信耶嘅同學，佢企到好遠，話佢唔玩依啲邪嘢，仲要其他身邊嘅同學唔好成日玩 搞到我好似惡魔降臨咁

之後自己睇塔羅，同幫唔同人睇牌，慢慢知道咗多少少有關塔羅嘅嘢，睇下大家有無興趣交流下玩塔羅嘅嘢，無人理我嘅話就由依個post沉啦，無人理我但我不停自己出post感覺好7

1001

樓主幫到塔下得唔得

慢慢你就知，會準到唔想幫人占

我又想比樓豬幫

自己唔識塔羅
不過之前有一排對於感情事好困惑就搵左好多個老師去睇
全部都係話會一齊
不過最後turn out係無一齊到仲斷左聯絡

而家無咁沉迷塔羅去幫自己搵答案
隨心咁抽反而幾準

如果隔住個網占準不準的？

椰撚係咁嫁啦 唔好咁快灰

我宜家都間唔中有幫朋友或者同學塔下，當我好窮需要朋友接濟嘅時候，我都叫我啲朋友係咁依放少少錢落我個塔羅化緣箱到 ，有機會可以搵我塔啊，我都想嘗試下同其他人，特別係陌生人傾下內心世界，玩下塔羅，我成日覺得大家一到精神嘅交流，我自己都學到嘢。

我開咗個IG係放一啲，我get到嘅塔羅知職，有興趣follow 我啦follow 我啦

我之前好沉迷，但我宜家都唔太記得個排問啲咩，淨係知個一刻，我真係好信。

但慢慢去玩發現，塔羅係畀一個空間同時間，你去整理自己思索，停低再諗一諗，同睇下依間個局勢。

可能係太沉迷會太集中，我點樣去搵答案，但人生點會有一個標準答案
反而唔沉迷，得出嘅結果只係會一個參考，甚至係一個方向畀自己去發掘自己到底想點。

我係咁諗

你咁講，搞到我好想知點解會準到唔想幫人占

個IG叫咩

ig?

用錯個表情，sorry，我都係第一次用連登
好似啲大媽唔識用emoji咁，好7

我自己就覺得唔太好，間住個mon斬斷咗人與人之間嘅真正接觸，我覺得啲牌需要同問個嗰人接觸下，先會準

多謝你，但我又識到有啲耶成日去玩塔羅，真係唔到教會唔到教義

IG係the_3002

可以講下，我覺得幫人解牌最難係溝通技巧，有時塔到啲唔太好嘅嘢，都唔知講唔講好。

其中有一次幫一個女仔塔羅，好死唔死，佢現任男朋友企係隔離睇。我同依兩個都好fd，同男仔係fd少少，唔想hurt到個男仔。我一心以為啲牌會出嚟講佢好生活愉快，點知出嚟啲牌話個女仔忘不了前度 我kick咗好耐，完全唔知點同佢哋講。結果我好惋轉咁照直講，最估唔到係個男仔話：係啊！佢係啊！

然後畀一個凌厲眼神條女，個女仔只係笑笑口，哈哈哈轉話題。

結果佢哋散咗。

我諗唔關我啲牌事掛

前日去咗廟街玩完一次
唔知信唔信好

樓主可唔可以幫我試下？

好好奇樓主係點樣學塔羅??
我自己都有想過學塔羅, 不過背野真係好弱背唔到啲牌義

可以dm揾你幫手占全球嗎？

占卜

準到唔想比人占

所以自己學 自己占

你ig?

大家聖誕快樂

我自己係睇書學，除咗本身解牌嘅書之外，睇其他new age嘅書都有幫助，有次睇咗本書，名唔記得，但講科學家有12條DNA係未解破到代表啲乜嘢，然後作者話佢知道，係代表我哋嘅前世今生、今世使命、我哋業等等。

不過我覺得塔羅係一個通道去接觸人性，有時睇下啲文學作品都可以係玩塔羅個陣用得返

最近思考緊另一點，塔羅會唔會幫手決定事情？ 我最大印象係有次落廟街塔羅，個人話除咗落仔唔會幫人決定外，其他嘢都可以幫手決定。

我有少少覺得塔羅係喺解牌嘅過程幫人理清到自己想定而幫助落決定

樓主我ig dm 左你

樓主我都覺有時準到你唔信 試過抽自己既過去現在未來+9張牌睇同對方關係個格局 明明洗過哂牌都抽番同一張逆位命運之輪
同埋想講最近上網俾巴絲占 點知抽到塔 樓主平時會點解讀呢隻咁worst嘅牌

點解要背

唔背咪開牌果時會解釋唔到

背你老母 我個人絕對唔建議背 你自己中意咪慢慢背飽佢

問下姐 又唔洗老母嘅
咁你點學呀請問

咁撚惡

背牌既人害死你全家咩

實戰 睇書

你唔會背得晒

樓主會唔會幫人占下卜

我都試過背牌真係work 一來背唔到，二來覺得每次揭開本解牌嘅書都有不同感覺，可能用左少少直覺去睇某一部分嘅文字去解。

Btw 講開好惡，都係直腸直肚嘅一種表現，有時氹你=呃你，我對上一次覺得一個人好惡係睇一個識玄學，又成日講戀愛，教人點理性拍拖嘅blog 係我幫人解牌上，我都有用過下依個師傅嘅說法

我都試過背牌真係唔work

你講果個blog係咪咩龍師傅
我覺得佢講野有sense但唔係幾中意佢有啲自大同認叻嘅感覺

我會啊 不過我要睇書解同啲牌殘殘地，我都係叫做學緊，唔介意就okay

不過最主要係我時間難夾

ig dm定點

樓主dm 你係咪ok

其實我都有少少同感
佢講嘅嘢，我有一大部分都幾buy，係唯獨我覺得佢睇世界好似得一套價值觀，甚至得一套方法去談一場談戀愛。可能係佢一路經歷同接觸咁多客之後嘅人生睇法，我有諗過係咪因爲我年輕，未話經歷好多，所以唔buy

龍震天？

同感, 所以睇過下之後都無睇了

你幫人要幾錢?

從來唔會幫人決定任何嘢，只會比意見

btw幾同意你講塔羅好需要溝通技巧，有時好難用人話解釋返比佢聽

最緊要都係理解咗每張牌嘅意義姐 背係無意思，因為太多嘢背

每張牌都有背後嘅故事，顏色，符號 淨係講偉特都背死人啦ching

如果新手上路，係咪唔建議咁快就幫人占？另外，係咪初期最好唔好比人掂？thx

之前成日俾錢人幫手占 後尾試下自己買副牌番嚟占 但唔係次次都準
有無咩方法可以準啲

我都有興趣學
請問樓主推介邊本書自學入門？

我會課金俾呢度巴打俾我開牌，一般都準，最近開左次同我預期完全相反既，搞到個心囉囉攣。

好流好流既我都遇過，果啲我哈哈笑左去就算，無謂要人唔開心。

其實你已經很塔羅

我覺得唔錯

即係樓主係魔攻？

Hello on9

找數啦清

淘寶最高銷售個間店買？

LM

U help me

自學左10年 都係半桶水咋

我曾經聽過其中一個說法，係講啤牌好耐之前都係占卜用，都係啲人覺得有神奇能力or邪邪地，但宜家變咗只係一個卡牌Game，都係睇我哋用咩心態對副牌嘅問題。

我覺得塔羅牌其實係啤牌前身咁，所以我唔太信唔好畀人掂or幫人塔會短壽之類，都係一種卡牌遊戲。

幫人占我又覺無乜問題，最怕係人地on99，你講乜，佢信乜啫，對方知道你係新手會保險啲嘅，其次就係溝通技巧嘅問題

我會話，調整好自己狀態先，再當係塔羅牌傾下計咁，應該會好啲。

好想知好流好流係會點 可能講中我係啲好流好流嘅人

我有兩本覺得唔錯都係圖書館借 ，我自己出去買個啲書，我覺得麻麻地。不過書名唔記得，要畀啲時間我搵返

近排有個好糾結嘅問題
突然見到呢個post想占卜

我都係自由定價。

話唔想收錢係假嘅，我都係一個港女 只係宜家我覺得自己未夠經驗，唔夠多同人接觸、玩塔羅，畀我有自信用一個定價去收錢。宜家如果少談及錢，唔洗太商業化咁，可以交流多啲內心世界。

睇人啦，如果我知道問牌個嗰人，係啲根本唔想為自己人生負責任嘅人，我會燥底 叫唔叫魔攻

果個好古怪 話識埋紫微 先講我前事 再講我性格
先話我父母離異 果下已經好尷尬 仲一輪咀話我好痴身好需要人陪先gay 但我完全係獨行俠黎
佢過後問我開唔開多啲牌睇女朋友啲野 我回左一句 前事不準 後事唔提了
佢追問我咩前事不準，我就話父母果度唔準，佢好招積咁話 我幾時有話過你父母離異 話佢地感情唔好咋嘛

我父母到依家仲拖手出街呀 呢啲真係完全鳩up

應該係講我

軍官巴

不了 我廢

Me only

用緊咩牌

上網見到貓塔羅好靚

聽過有寵物小精靈塔羅

前事不準 後事唔提

又見到你

我以前又係因為一段關係不斷問塔羅
抽果d牌成日都係寶劍三 月亮牌
再後期就 寶劍九 十 惡魔
愈抽愈傷心 最後就冇再問
頂多都係幫朋友解下

我本入門書係一個塔羅師叫天空無限寫的
佢教的方法係用牌的數字同元素推敲出嚟
變左唔係好需要記牌義

自學?

寵物小精靈果副收藏就得 用就不了
又有副又厚 拎都拎唔到

天空無限幾好既

塔羅書9成上網搵電子版算

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

大屍

得喇 知喇

housewife tarot 好靚 唔捨得用
寵物小精靈個副係邊買 我搵唔到 係台灣定日本
我好似係係連登睇到人話買

十六堂課幾好呀

呢本未聽過

最近都想搵人試下幫我睇

軍官你學占星連埋卜卦盤課咗幾多錢

大屍出現

卜卦自己9學
占星好似4000幾,得閒番去free resit上多次堂先

靈數好似800

樓主
我想問下
我有次成晚冇訓
好攰咁走咗去玩塔羅問愛情
出嚟話我拍拖拍到好攰
最後唔會有好結果
會唔會係關我果日咁攰嘅狀態事

唔係你
係我同學黎 好熱心周圍幫人開牌既

好開心見返你呀

好似有睇過依本，不錯不錯的

係訓唔著定因爲有事做而無訓
我試過係訓唔著出黎啲牌係好焦慮，啲牌會話你做錯，好指責性，叫你諗清楚多，但其實唔太準確反映潛意識。

如果係因為其他事無訓，就好睇你習慣，如果平時你個人愈攰思路愈清晰，咁應該都準。

玩塔羅我其中一個領悟學到嘅係，狀態，依兩個字好重要 除左講解牌問牌嘅精神狀態，牌自己都會呈現一個你內心世界嘅狀態畀我哋睇，有時候係連自己都唔知，因為自己未連接到潛意識。

我自己就係一食藥，就好connect到潛意識，思路係離奇地清晰。

Btw 原來好多高手係到 可以交流下

靈數個concept係點架
有興趣

樓主係咪用呢隻?

你之前個名係咩

我果個係老師自己研創出黎,同坊間果d唔同

係啊 我覺得幾好用
我自己仲有易經塔羅牌，不過好難解

不過宜家想買另一副

Rich

得閒睇下先

想試下, 但要點問問題嫁? 定點做先得? 對人生好灰

之前有一排病到hihi咁，抽咩錯咩
好返之後先叫正常啲

哦

西咪露汁，係tg 放過俾女鬧既千字文出黎既
你占我準丫，話我會同女朋友繼續loop.
近排你有時間的話，可唔可以幫我開下，因為起左個變化
同埋唔記得你定寂寞都不約而同講過，我會同囡囡行條新路，一齊建立一樣野，但我真係諗唔通
個天可唔可以俾多啲指示我 我悟性低。

樓主
聖誕前我同ex 分手
佢話性格不合
但我真係好愛佢
以為可以同佢有將來 連隻豬都比左佢
可唔可以幫下手

哦,又改左名 你地仲糾纏緊咩
星期4可以同你開番次既,聽日要練體能+出街唔得閒

去邊到玩

唔係踩台
但係想同各位講聲唔好太迷信
見過有人信到十足無哂理性分析覺得好on9
點樣行條路又聽哂塔羅

利申: 自己間中有玩下，純粹當有個意見

行下再食個飯

竟然仲糾纏緊

如果想了解自己潛意識多啲，我覺得直接抽牌問：自己狀態宜家係點，可以幫到手，幫自己攞返個生活重心

你係想複合？

嗯

我有啲明，我識過有人黎問塔羅，但其實係唔想為自己做嘅決定負責任，可以賴落塔羅到，話係啲牌教佢咁做 我好唔鐘意咁

有一個牌陣我成日用，抽五張，十字形擺法。
對方現時諗法
自己現時諗法
二人關係狀態
二人關係最大困難
如果一直咁行落去，最終通往嘅結果

連你都係度，真係感動
糾緊呀仲

好呀 多謝。
我見連登咁負咪改下名

聽日同邊個出街

同................唔話你知

係 所以我覺得樓主作為玩塔羅嘅可以試下宣揚呢個概念
某程度上外間咁多人覺得係呃神騙鬼都係因為真係有人太迷信

我自己信嘅原因係啲牌係自己抽，似運氣嘅一種
所以我會當係意見

唔講我都知

你又知

本公主無野唔知

公豬大師
幾時同我開番鋪牌

唔幫
有咩著數先

獎你輸多幾次

呃唔呃神騙鬼呢d見人見志,自己冇沉迷咪得,理得人點睇

我都係宣揚緊唔好沈迷

黎黎去去都係呢堆人

Sorry lo

聽講你好惡

唔係

IG dmed

我都覺 可能係我開post開得差 無乜其他人入黎

唔關事
塔羅小眾野

有種講法係每張大牌對應著一個占星學既符號

哦~原來係咁
多謝你解答